\begin{table}[!ht]
\centering
\caption{Distribuição da remuneração mensal média dos formados por profissão.}
\label{tab:FormadosProfissao}
\begin{tabular}{l|l|l}
\rowcolor[HTML]{9B9B9B} \textbf{PROFISSÃO}                                 & \textbf{\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}REMUNERAÇÃO\\ FORMADOS\end{tabular}} & \textbf{QTD.} \\ \hline
Analista de Desenvolvimento de Sistemas            & R\$ 4.349,00                                                            & 54            \\ \hline
Programador de Sistemas de Informacao              & R\$ 2.820,72                                                            & 24            \\ \hline
Analista de Suporte Computacional                  & R\$ 5.307,36                                                            & 9             \\ \hline
Auxiliar de Escritorio, em Geral                   & R\$ 2.737,27                                                            & 8             \\ \hline
Administrador de Sistemas Operacionais             & R\$ 4.295,02                                                            & 3             \\ \hline
Soldado bombeiro militar                           & R\$ 4.535,58                                                            & 3             \\ \hline
Assistente Administrativo                          & R\$ 6.481,86                                                            & 2             \\ \hline
Gerente de Projetos de Tecnologia da Informacao    & R\$ 4.437,41                                                            & 2             \\ \hline
Professor de Comunicacao Social do Ensino Superior & R\$ 3.158,18                                                            & 2             \\ \hline
Recepcionista, em Geral (TAE UnB)                  & R\$ 4.770,70                                                            & 2            
\end{tabular}
\end{table}